大家有冇飲過蜂蜜酒

平時好少飲酒
但係覺得蜂蜜酒真係幾好飲，甜甜地易入口

係邊買架

好正咁

想試 邊度買 幾錢

邊度買？

黃埔站個商場買
240一支

黃埔站個商場嗰啲臨時攤位之類
240一支420兩支
唔知仲有冇

好似好正咁

不過有啲貴

成日打機見啲npc 成日飲 meads飲得好撚開心
搞到我都想試下

黃埔有咩商場 好似全部都好up dup 咁

唔知呢支算唔算，我鐘意飲呢支 whiskey

總之有個出口一出就係

未見過 好少接觸威士忌

我玩天際都見過

應該講緊時尚坊，又或者對面吉之島

呢隻邊到有得買

咁應該係時尚坊

識貨

我有時返香港係機場免稅店買。街外有d 酒鋪都有

好似好正

搵日放學去睇